(曾DQ黃之鋒)前選舉主任蔡亮上吊身亡

據眾新聞了解，特區政府駐上海經濟貿易辦事處主任蔡亮的女秘書，今日（18日）被發現於蔡亮的辦公室內上吊身亡
。據了解，該名秘書為內地人，於辦事處工作了三年，她於上周四、即年三十晚被辭退，並於今日內地春節長假期完結後首個工作天，趁午餐時間在蔡亮房內上吊身亡。

眾新聞傍晚電話聯絡到蔡亮向她求證，但她沒有直接回應，只說：「唔好意思呀，你有新聞查詢，你都係搵返我哋政制及內地事務局啦，唔該。」然後匆匆掛線。

眾新聞正向特區政府駐滬辦查詢事件，暫時未有回覆。

wiki:
2019年10月，選舉管理委員會於突然宣佈南區民政事務專員馬周佩芬「因病休假」，其職位由蔡臨時代替。[4]蔡其後撤銷於南區海怡西選區報名參選區議會的香港眾志黃之鋒參選資格，質疑黃因參選而稱放棄香港「自決」的解說「非真心」，使黃成為2019年香港區議會選舉唯一因政治立場而被撤銷參選資格的人士

黑警：無可疑

屌你老母 標題黨

Fake topic

標題黨

中共開始滅口
3萬黑警睇撚住呀

秘書呀屌你

女秘書

新年流流，係咪著住紅衫上吊 賀一賀佢

宇宙車公法顯靈，咪以為香港以外唔會中

屌你老母呀標題黨

樓上內文都唔睇下嘅

不安

檢舉標題黨，等ban

標題黨
但秘書應該知唔少內部機密

肯定係抑鬱症發作
一定唔係知得太多想著草去英國爆料

樓豬係白痴

樓主唔識字

好怨恨先會咁做

fake news reported

的

以為蔡亮死，開心咗一秒

文盲